無睇過喜劇鬼才李思捷既<<一家大哂>>算唔算人生遺憾

由頭笑到尾 無冷場

現場睇有十幾人笑到頂唔順離場 唔知係咪去排急症

神作

You get out of here

入面d金句係未來五十年都應該有人講

邊撚個負評

睇左套戲你地就知

SHUT UP !

支持一套高質電影又話係假膠

你個名

諗番起d情節都笑醒

支持本土片
唔支持都係五毛！！

agger ！

推一推 套戲值得更多人睇

你老母就鬼才喇

睇過套戲再講

好
一換一
拎伯母黎睇下先

鳩唔搭柒

屌你老母笑左成年我仲未停到